[勁多圖] 冇得要哂 揀 周芷若 定 趙敏

芷若
趙敏

趙敏圖留返比敏黨

ok

趙敏

芷若

我要小昭

唔po 敏敏啦
齋俾負皮

公平起見，放埋趙敏圖

( Show Blocked User - 芷若哥哥 )

祝乜柒不啦

有冇得揀小昭

小昭最正

小昭係香港人

唔po趙敏

真係公平到,,,,

呃負皮

趙敏屌打啦

一張夠做
點解係都要分高下啫

趙敏精靈好多

唔知點解我覺得芷若個feel有d AOA雪炫

趙敏得一張相都贏到車尾燈都見唔到

負評都有人呃

我要班淑嫻

周芷若好正

九唔搭八 係都小昭跟住揚不悔啦

張無忌

周芷若塊面好硬 一直都係同一個表情

有冇滅絕師太

滅絕

金花婆婆

周癲

負評係比樓主呢啲一日吹奏大劣妹嘅on9仔

要小昭

圖都懶得貼

兩個都正
但係敏敏有英氣啲 我比較鍾意呢type樣gfable
芷若好靚 好似中學嗰時隔離班啲女神靚到離地嗰種

D鼻全部差唔多樣
又係度吹奏支那妹

港產

鄰家女孩feel

膠樣

許雅婷先最靚囉

原著應該車尾燈都見唔到

我要張翠山

根本周芷若定趙敏, 個角色性格有問題
不過張無忌都有問題架啦

周/趙都唔係正常人

小昭成個妹仔性格
任勞任怨
想點都得

小昭梗係最好

小昭一出場已經愛上

真係夠膽死放一張

我要黎姿做既趙敏
呢啲整容支那雞你慢慢屌

其實最靚係無忌老母。。。係咪我太重口味

同樣係周芷若，但我要高圓圓做既周芷若

芷your

著返時裝，食唔落

其實大家唔覺得呢個芷若, 成個人造人咁咩

周芷若淨係識扮可憐同喊有無其他表情

我要蛛兒

周芷若, 黑面, 唔比仆, 含撚, 唔得
趙敏, 應該乜都得, 乜姿勢都得, 好玩得, 但要你買個LV比佢, 佢先肯濟

現實應該係咁

小昭就任勞任怨, 工人類別, 唔醒, 出去滾都應該唔會知

快啲走啊，呢到啲愛支病患者唔係人咁品架

你都係想要負評姐

要霸氣有霸氣

又可以做小女人

無人能敵既趙敏
其他支那雞躝啦

整容

我揀小昭，温柔體貼，做老婆一流

越漂亮的女人越會騙人

輝月使

小昭！

敏敏

你睇邊本山寨書，趙敏拜金？

小昭都唔醒

Your

有冇片/gif 欣賞下

敏b no doubt

趙敏真係好正

睇書鍾意芷若
但睇依套就愛上左趙敏
小昭走個陣愛上埋小昭

趙敏笑果陣真係好靚個樣好甜

兩個都正

你個鼻特別啲？少左個窿定點

自取其辱

比牙琪吊打喎

all in敏b

趙敏有咩可能輸。 就算唔揀趙敏 都揀不悔啦 G若死埋一二邊

趙敏for sure

馮提莫

芷YOUR

D 人負皮個PO咋

試下調返轉

馮提莫係人造人 所以芷若都係
結論 敏贏

個樣一睇就知整容過度啦，留番比你自己食

識食一定係食金花婆婆

芷若咁掂，成班都唔識貨

我要不悔

悔妹真人好靚
但唔多襯古裝

劇情需要，有睇佢做魯如花就知

早乙女露依

趙敏肯幫無忌捱刀，周芷若肯插無忌刀。邊有得比

我愛芷若

屌打哂個兩件整容雞啦

張無忌 = 連登mk
差在唔同時代, 係現今既話見一條女就屌一個

周芷若好樣衰喎
落左妝應該更加想嘔
趙敏靚好多
落左妝應該唔大分別
最多路人樣少少+無波

「公子」「公子我幫你」
聽到都扯旗
我係張狗一定忍唔住

假樣

香港人

我要小昭就OK 其他你地慢慢

周芷若整容樣
趙敏自然d

屌你老母支那狗死返去大陸啲濕鳩論壇啦冚家剷

一定兩個都要曬
冇得唔要
我係張狗既話4個都要曬

我愛祝緒丹&陳鈺琪

樓主呃負評

張無忌=mk
趙敏=mk妹

兩大女神

中意楚楚可憐

咪講咁撚多咩支那唔支那先啦
有得屌你屌唔屌？

唔屌

冇睇2019版唔知改成點 但書裡面周芷若個性格真係幾扭曲下
雖然有寫到佢係倚天時代入面嘅背景係身不由己
但我地讀者始終唔係生活係嗰個背景下 始終會覺得周芷若真係幾難頂下

樓上吾好貼班老女人啦
而家咩年代

吾你老母啦

芷若黨岀多啲奶力啦

其實一張小淫賊圖都睇屌打哂所有大陸女人

芷若bb好有仙氣

第一印象陳鈺琪靚d,無野可以挑剔
到後d周芷若越睇越靚，仙到不得了

Btw我要小昭

在座各位...

睇書小昭最撚正 不離不棄 又係一個絕世賢內助
2019版拍唔出佢同張無忌嘅火花

周芷若拍時裝靚
趙敏拍古裝靚

我揀呢個周芷若

agger

不悔

小說既六叔冇2019版咁差
2019整到佢猥瑣得制

你個名

不悔>>>>>>>>>all

蛛兒

周芷若最靚係喊 gif

整容膠面

請舉例說明之

竟然

有冇嗰堆圖 (得 3 隻色, 汽水罐...)

趙！敏！

小昭原來係香港人
等我仲話成班女入面佢最唔起眼
楊不悔都好睇過佢

事實係其他女屌打港女

呢個真

我要張無忌 曾舜晞

當然係芷若bb

我要珠兒

正

如果真係要揀就敏敏

芷若！

40話打後真係靚到不得了，由第二上返第一

垃圾張無忌
咁對敏敏

殷素素呢??????????

呃走咗我個心喇！

本身開頭幾悶 素素出場後就停唔到

屌你個老母 講還講唔好貼呢d圖呀 出事架麻

其中果個周芷若成個jm咁

趙敏拍過東坡家事

識嘢

啲便服好東門淘寶feel

芷your!!!

芷若❤️❤️